Router QOS問題

想問一下, QOS限制上傳係咪可以影響到遊戲PING值?
用緊ASUS 86U, 想問可以點SET? THX!

熄撚咗佢

最後都係冇用到
電視播緊netflix果陣
手機玩game會爆ping
解決唔到

如果識flash做merlin 可以試下開adaptive Qos 之後用fq_codel試下

申請多條線

你可以試下去依個網站做一次speedtest之後睇下bufferbloat rating 係咩

如果係bufferbloat問題嫁話開QOS應該可以減輕個問題

用左QoS都可以爆Ping，因為Ping唔係重要既Traffic

我睇ASUS Router Demo page個QoS無咩野SET咋喎
你On左佢，揀Games咪得

唔得既話
試下Bandwidth Limiter唔比部電視用太多Bandwidth
熄左啲無用既野，Traffic Analyzer之類。
原理: 每一樣野處理都要時間，唔比太多野Router食Router減少負載。

利申: 無用過ASUS Router